G6 定 S8 好聲？

如果播Spotify的話，G6 定 S8 好聲？

我知道G6 有DAC，但好似AKG耳筒好聲啲。有冇巴打兩部都試過? Thx

s8冇dac?

你佢對AKG咁大期望？

B&O 好似都唔見得特別好🤔

你冇自己耳機架咩

部部一樣 扮咩聽得出

v30

好好地買部DAP真係咁難?

其實無乜分別 要真好聲買部專業少少播歌機

如果你睇dac 咁緊張就買player 買乜9lg 😂

再講你聽網上串流可以有幾好聲

咪係 就算係mp3都唔會聽到 咪扮野啦香港人

v30>G6>v20>G5>s8

叫人買player，咪又對住電話相機打J，又話要影相點靚影夜景無雜訊，要影靚相，帶部單反出街咪搞掂囉

其實都係想省一筆dap錢姐，如果一般耳機而家lg好夠推啦。ray ma:都係個句，如果要聽歌都係lg啦 -s8 vs g6評測

g6

買g6省追二千蚊 再買靚耳機好過

水G6見 2千中有找